有冇人知flight deck service officer係做咩

有冇巴絲知道係做咩，佢要求有車牌，同埋話要返shift即係通宵？

換書,收envelope,完!

可唔可以講多d?